心累 點樣可以好番

瞓覺

訓完都累

我都想知

我之前心累會自己一個收收埋埋偷偷地流馬尿
流完就會訓覺 日複日 但係都無乜用
到到自己覺得頹夠
我會聽啲happy既歌 唔聽頹歌
同啲Fd去下街 吹下水 飲下酒
之後發現其實身邊有一班會陪住你既fd真心好幸福
希望幫到你

願聞其詳